# lista_de_tarefas

A new Flutter project.

## Ressalvas

Este é um projeto criado a partir de um curso da Udemy para fins de exercício e aprendizado. 
Ele foi realizado em conjunto com o instrutor, portanto você pode ter visto um projeto semelhante ou quase igual em outros locais.
Não foi realizado nenhum tipo de customização dentro deste projeto, ou seja, sua versão final quase que inteiramente (única diferença sendo prováveis posicionamentos de funções em linhas diferentes).
